{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140193?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 구천동가는길카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせには、人数追加時にペンションに連絡し、追加費用が発生することがあるとお知らせします。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできないそうです。 また、ペンションにペットと一緒に入室しようとする場合、拒否されることもあり、これも払い戻しが不可能だと言います。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能だという条項があります。 入室と退室時間を遵守してほしいと要求し、客室と周辺施設を使用中に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあると強調します。 また、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されました。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用するようにご案内します。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがあるので控えるべきで、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができるそうです。 期間未確定により間違った料金が適用される場合、予約は自動的にキャンセルされ、新たに予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、カップルルーム、プール、子供プールがあり、バーベキュー場は2~4人で2万ウォンで、現場で決済できます。 駐車できます。周辺の観光地には、武州徳裕遺産リゾート、九泉洞渓谷、翠山流徳裕遺産国立公園、坡渓渓谷、ラゼトンムンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に追加人数を連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、予約時に追加人数をペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、法的に未成年者の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守るようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、カップルルーム、プール、子供プールが含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には武州徳裕遺産リゾート、九泉洞渓谷、翠山流徳裕遺産国立公園、坡渓渓谷、ラゼトンムンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 387
    }
}